人生冇意義了

廢青

ys

破到處女木

hihi

咪嘈

？

做咩鬧我hihi

快破

你係

打死你

驚閪咩

東恰me

西恰

北恰me好馬?

南恰

生存以上

青青

咁南恰me就唔好辛苦自己

搞咩

想食魚丸

冇工

咪返啦

好窮

1/10

叫左你唔好call

包養我

唔了

窮

返工

波波呢

你呢

唉

慘 頹

打個丁就不頹

仲頹